政府最新風向

義士=受害者
被政治人物利用
心痛年青人
好關心佢地

但繼續立國歌國安法
繼續濫捕濫暴

貓哭老鼠

上星期仲暴徒曱甴咁叫
今星期就好心痛年青人

同一年前一樣 知道你地擔心送中 但送中會如期審議
其實無變過

咁關心年輕人又唔見佢特赦

之前都有講啦之前肥媽已經話：害人哋嘅仔女女女女女～～，唔記得嗱？

係舊喬重用，不停loop啫嚟嚟去去都係嗰幾招

啲pr唔太掂，搞咁耐都逆轉唔到民意失敗

呢個橋段已經出現第四次啦

虐待屠殺抗爭者，極權法律打壓香港人
港共死全家

成日都話被政治人物利用 比邊個利用先 9成行出黎都比勇武既屌

港共政府 大家知咩事啦

想嘔呀 屌你老母

係咪應該直接補償多D比示威者
判左監後我地仲有支援到佢地D咩

其實佢地係講俾藍屍聽 藍屍一直都認為班後生全部都係俾泛民同美國利用

呃邊個姐
不過客觀d講
佢地咁做配合埋限聚令成件事配合得天衣無縫
達到所謂止暴制亂既目的

佢地行番分化果招者
所以都係要自己團結

張圖勁正

好想嘔

一邊濫暴，濫捕,濫告

一邊就話人犯法，暴徒

然後就貓哭老鼠

對香港政府已經好厭惡 唔想再聽佢鳩噏

港共個大佬 同一招都玩左70年 你期望港共有乜新招

又整個不知名人士煽動年輕人
你講啦 係邊個呀 我都好想知
好似叫月鵝

粵語長片橋段，一哭、二罵、三上吊。等睇第三。

拉一派(年青人), 打一派(飯民)
支共作風.......

殺人全家扮好人

死黑警

打感動？
柒婆你喊得出咩？

因為根本連至低限度既解散黑狗再公開獨立調查都做唔到

佢地都知唔會收到科 唯有又繼續loop舊野 拖得一日得一日 等美帝侵輸大選再算數

分化冇撚用㗎啦
中大 poly之役後要黃營分化？香港人永遠記得呢個香港殺人政府用支槍指住班學生！

2014已經中招，今次無人會信

打撚到殘廢濫捕濫告恐嚇強奸叫關心

推

班藍絲最叻話班議員叫人仔女出去，唔叫自己仔女

啲廣告wfc
浪費公帑

連登好多人配合政府口吻

其實都講左乜9政治紅利一排啦

唔係一直都咁講咩？
係咁話畀外國勢力控制
好心痛年輕人

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

屈你做"受害者"
就可以名正言順咁做任何野救你醫你
同新彊完全一樣
輪姦醫女童 毒打救大眾

哩句說話學足中共，劉曉波係受害者，被西方利用

中國就係最大贏家

殺人滅絕之餘都不忘大玩語言藝術

做雞做鴨都有尊嚴過做CCTVB

自相矛盾 成班仆街

係呀，義士手足的確係受害者。
而加害者就係港共政棍及狗炳。

push

最驚佢走返溫和路線, 即係曾俊華MODE
所以唯一出路就係鬥藍, 迫成個建制派變晒何君堯
咁樣先係最好

屌你老母林奠你仆街陷家剷啦

咁關心年輕人其實佢可以首先率領班高官帶頭切腹謝罪

呢張出色

如果真係受害者
點解律政司不斷喺度上訴
用盡方法 增加控罪
點解唔考慮吓輕判放過受害者
點解唔考慮饒恕啲受害者
你仲要知佢哋係俾人利用，咁點解控罪上面咁嚴厲

班狗又買新武器啦
好心痛呀今次用第二樣打柒你地先

上年有巴打post咗微博啲鳩嘢
好似係台灣大選嗰排
個營銷ac話咩一人一句說話勸灣灣回家 打曬溫馨牌
明明上一刻仲講緊留地唔留人要武統人地
真係當人弱智

2020年PK鄧仲黎呢套玩分化悶唔悶啲

收皮啦pk強 想分化我地

精神分裂

不嬲都係呢個手法啦
帶頭嘅係收美國錢
其他係俾人煽動出去 好蠢好可憐

和勇不分

精神分裂既人以為人地都係

扮慘扮理解後生仔
想呃鳩啲中立派

真係矛盾 ....
行出街就話非法集結 ...
但係睇電視訪問又話心痛佢哋俾人利用 ，又從來都冇見過佢哋主動去求情

真係R晒頭

港共做show畀藍屍睇only

同連登班五毛狗pr口徑一致

721
831

最少可以判輕D

加害者咪中共 港共 同埋黑警

政府轉移視線，將年青人被政權同黑警打壓濫暴，硬扯到係受泛民派煽動誤導，目的應該係為嚟緊嘅立法會選舉鋪路，準備DQ有機會勝出的泛民候選人。

高質

仲要拎住1支似係納粹德國嘅P38手槍

想起稻草人大台

支那手段，食屎啦！
港共永遠不可信！

Push

幾時全體跳海？

咩最新風向姐 佢講咗成年啦

大家都知政府籠野
冇人會再中佢哋計

係林鄭你條臭閪逼我地出嚟㗎，屌你老母

收皮啦

警方仲要施暴‘受害者’ 冇天理

到今日仲不斷想攻擊民主派，為立法會選舉

美化魔鬼邪惡之心

六十億人都知發生咩事丫

佢喺度講緊大話
我哋都知道佢講緊大話
佢亦都知道我哋知道佢講緊大話
但佢可以毫無廉恥自然流露繼續講大話

小心小心

分化手段

屌佢老母又玩貓哭老鼠，全部跪低含晒二百萬人碌撚先啦

賣港賊，日後全部都要問罪

異曲同工之妙

同俾俾人拉晒就叫人捐錢 益晒佢班律師自己友

佢地不嬲都咁講嫁啦
扮無辜
成日都宣揚班後生係俾人利用
等啲on9批鬥啲老師，議員

咪又係出口術
政府不斷出口術但乜鳩讓步都冇做過
好撚癲

最恐怖係呢種藍絲思想居然滲到上管理層
由佢地把口講出黎真係另一番感受
原來唔只下面班人傻
上面果班都係

如果真係比政治人物利用
又唔見保皇果班利用到年青人親中

義士已變condom

國安法出左上面啲圖遲下唔係變404就係犯法

繼續用最高刑罰鋤死呢班受害者

去到而家仲分化到咩

痴撚線, 佢地精神分裂呀。

政府又搞分化

今朝pk果番說話cls